抵佢禿頭

2019年仲有冇腦藍絲係信前線有錢收
仲要係度估背景勢力聽撚到我想反白眼
抵佢禿頭

誰禿？

藍屍廢中成班垃圾

樓主鍵戰 已fc

？冇假放...